1月5號有筍工益各位巴絲打（2）

事源：
有冇人知道1月5號尖嘴朗廷酒店有咩會議要搞？

話說當日就冇巴絲打可以搵到到底1月5好尖沙嘴朗廷酒店會議廳搞咩嘢，而且請人撐場呢種做法其實都唔係土共特有，所以最後都不了了之，只有本人繼續留意下有冇相關新聞。

之但係今日小弟居然又發現左新post：

今次講明要識國語，本人認為舉辦者既目的都呼之欲出啦。可惜本人係網上都係搵唔到相關活動，所以唯有做一次標題黨，等更多巴絲見到，可能當中會有知情者。

自己pish